\section{Nomenclatura utilizada}
\label{sec:nomenclatura}

	Convención de que las matrices empiezan en el índice 0.
	
	$\ket{x}$ representa un estado x
	
	Salvo que se diga lo contrario el número de qubits de un estado se representará con $n$ y el número de elementos con que cuenta la representación de dicho estado con $N = 2^{n}$.
	
	Las diferentes implementaciones se han nombrado como:
	
	\begin{description}
		\item [\textit{qutip\_impl}] $\rightarrow$ Es la implementación de referencia de la librería ya existente
		\item [\textit{base\_impl}] $\rightarrow$ Indica la implementación de partida sin optimizaciones
		\item [\textit{[mem $|$ time]\_opt\_X}] $\rightarrow$ Donde \textit{mem} indica que es una optimización del consumo de memoria, \textit{time} una optimización del tiempo de ejecución y \textit{X} es un número correlativo dentro de cada proceso de refinamiento.
	\end{description}